人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱

黑警

時辰到

要去車公廟還神

希望啲mon po狗唔好有hard feeling啦

因為好快到你

一個都不能少

齊上齊落

斷簽先正
外強中乾．有私無公．上天示警．不然災星．